msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Indy 10\n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-18 13:05\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-04 10:44+0200\n"
"Last-Translator: J. Rathlev <kontakt@rathlev-home.de>\n"
"Language-Team: 大眼仔~旭<wcxu21@126.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 2.5.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"

msgid "Invalid source array"
msgstr "无效的源数组"

msgid "Invalid destination array"
msgstr "无效的目标数组"

msgid "Character index out of bounds (%d)"
msgstr "字符索引越界（%d）"

msgid "Invalid count (%d)"
msgstr "无效的数量（%d）"

msgid "Invalid destination index (%d)"
msgstr "无效的目标索引（%d）"

msgid "Invalid codepage (%d)"
msgstr "无效的代码页（%d）"

msgid "Invalid character set (%s)"
msgstr "无效的字符集（%s）"

msgid "Invalid character set conversion (%s <-> "
"%s)"
msgstr "无效的字符集转换（%s <-> %s）"

msgid "Invalid character set conversion (%s <-> %s, "
"%s)"
msgstr "无效的字符集转换（%s <-> %s，%s）"

msgid "Unsupported codepage (%d)"
msgstr "不受支持的代码页（%d）"

msgid "Unsupported character set (%s)"
msgstr "不受支持的字符集（%s）"

msgid "Failed attempting to retrieve time zone "
"information."
msgstr "尝试获取时区信息失败。"

msgid "Error on call to Winsock2 library function "
"%s"
msgstr "调用 Winsock2 库函数 %s 时出错"

msgid "Error on loading Winsock2 library (%s)"
msgstr "加载 Winsock2 库时出错（%s）"

msgid "Resolving hostname %s."
msgstr "正在解析主机名 %s。"

msgid "Connecting to %s."
msgstr "正在连接到 %s。"

msgid "Connected."
msgstr "已连接。"

msgid "Disconnecting."
msgstr "正在断开连接。"

msgid "Disconnected."
msgstr "已断开连接。"

msgid "%s"
msgstr "%s"

msgid "Socket Error # %d\n"
"%s"
msgstr "套接字错误 # %d\n%s"

msgid "Interrupted system call."
msgstr "系统调用中断。"

msgid "Bad file number."
msgstr "文件号错误。"

msgid "Access denied."
msgstr "访问被拒绝。"

msgid "Buffer fault."
msgstr "缓冲区故障。"

msgid "Invalid argument."
msgstr "无效参数。"

msgid "Too many open files."
msgstr "打开的文件过多。"

msgid "Operation would block."
msgstr "操作将阻塞。"

msgid "Operation now in progress."
msgstr "操作正在进行中。"

msgid "Operation already in progress."
msgstr "操作已经在进行中。"

msgid "Socket operation on non-socket."
msgstr "非套接字上的套接字操作。"

msgid "Destination address required."
msgstr "需要目标地址。"

msgid "Message too long."
msgstr "消息过长。"

msgid "Protocol wrong type for socket."
msgstr "套接字的协议类型错误。"

msgid "Bad protocol option."
msgstr "协议选项错误。"

msgid "Protocol not supported."
msgstr "不支持的协议。"

msgid "Socket type not supported."
msgstr "不支持的套接字类型。"

msgid "Operation not supported on socket."
msgstr "套接字上不支持的操作。"

msgid "Protocol family not supported."
msgstr "不支持的协议族。"

msgid "Address family not supported by protocol "
"family."
msgstr "协议族不支持的地址族。"

msgid "Address already in use."
msgstr "地址已在使用中。"

msgid "Cannot assign requested address."
msgstr "无法分配请求的地址。"

msgid "Network is down."
msgstr "网络已关闭。"

msgid "Network is unreachable."
msgstr "网络不可达。"

msgid "Net dropped connection or reset."
msgstr "网络断开了连接或重置。"

msgid "Software caused connection abort."
msgstr "软件导致连接中止。"

msgid "Connection reset by peer."
msgstr "对等方重置连接。"

msgid "No buffer space available."
msgstr "没有可用的缓冲区空间。"

msgid "Socket is already connected."
msgstr "套接字已连接。"

msgid "Socket is not connected."
msgstr "套接字未连接。"

msgid "Cannot send or receive after socket is "
"closed."
msgstr "套接字关闭后无法发送或接收。"

msgid "Too many references, cannot splice."
msgstr "引用过多，无法拼接。"

msgid "Connection timed out."
msgstr "连接超时。"

msgid "Connection refused."
msgstr "连接被拒绝。"

msgid "Too many levels of symbolic links."
msgstr "符号链接级别过多。"

msgid "File name too long."
msgstr "文件名太长。"

msgid "Host is down."
msgstr "主机已关闭。"

msgid "No route to host."
msgstr "无路由到主机。"

msgid "Directory not empty"
msgstr "目录非空"

msgid "Host not found."
msgstr "找不到主机。"

msgid "Stack Class is undefined."
msgstr "堆栈类未定义。"

msgid "Stack already created."
msgstr "堆栈已创建。"

msgid "Only one TIdAntiFreeze can exist per "
"application."
msgstr "每个应用程序只能存在一个 TIdAntiFreeze。"

msgid "Cannot change IPVersion when connected"
msgstr "连接时无法更改 IPVersion"

msgid "Can not bind in port range (%d - %d)"
msgstr "无法在端口范围（%d - %d）内绑定"

msgid "Connection Closed Gracefully."
msgstr "连接优雅地关闭。"

msgid "%s is corrupt."
msgstr "%s 已损坏。"

msgid "Could not bind socket. Address and port are already in "
"use."
msgstr "无法绑定套接字。地址和端口已在使用中。"

msgid "Invalid Port Range (%d - %d)"
msgstr "无效的端口范围（%d - %d）"

msgid "%s is not a valid service."
msgstr "%s 不是有效的服务。"

msgid "IPv6 unavailable"
msgstr "IPv6 不可用"

msgid "%s is not a valid IPv6 address"
msgstr "%s 不是有效的 IPv6 地址"

msgid "The requested IPVersion / Address family is not "
"supported."
msgstr "请求的 IPVersion / 地址族不受支持。"

msgid "Not all bytes sent."
msgstr "并非所有字节都已发送。"

msgid "Package Size Too Big."
msgstr "包大小过大。"

msgid "Set Size Exceeded."
msgstr "集合大小超出。"

msgid "No encoding specified."
msgstr "未指定编码。"

msgid "End of stream: Class %s at %d"
msgstr "流结束：类 %s 在 %d"

msgid "Malicious PTR Record"
msgstr "恶意 PTR 记录"

msgid "No bindings specified."
msgstr "未指定绑定。"

msgid "Cannot allocate socket."
msgstr "无法分配套接字。"

msgid "UDP is not support in this SOCKS version."
msgstr "此 SOCKS 版本不支持 UDP。"

msgid "Request rejected or failed."
msgstr "请求被拒绝或失败。"

msgid "Request rejected because SOCKS server cannot "
"connect."
msgstr "请求因 SOCKS 服务器无法连接而被拒绝。"

msgid "Request rejected because the client program and identd report "
"different user-ids."
msgstr "请求因客户端程序和 identd 报告不同的用户 ID 而被拒绝。"

msgid "Unknown socks error."
msgstr "未知的 SOCKS 错误。"

msgid "Socks server did not respond."
msgstr "SOCKS 服务器未响应。"

msgid "Invalid socks authentication method."
msgstr "无效的 SOCKS 认证方法。"

msgid "Authentication error to socks server."
msgstr "向 SOCKS 服务器认证错误。"

msgid "General SOCKS server failure."
msgstr "SOCKS 服务器的一般性失败。"

msgid "Connection not allowed by ruleset."
msgstr "规则集不允许此连接。"

msgid "Network unreachable."
msgstr "网络不可达。"

msgid "Host unreachable."
msgstr "主机不可达。"

msgid "TTL expired."
msgstr "TTL 过期。"

msgid "Command not supported."
msgstr "命令不受支持。"

msgid "Address type not supported."
msgstr "地址类型不受支持。"

msgid "Invalid IP Address"
msgstr "无效的 IP 地址"

msgid "%s: Circular links are not allowed"
msgstr "%s：不允许循环链接"

msgid "Not enough data in buffer. (%d/%d)"
msgstr "缓冲区中的数据不足。（%d/%d）"

msgid "Too much data in buffer."
msgstr "缓冲区中的数据过多。"

msgid "Capacity cannot be smaller than Size."
msgstr "容量不能小于大小。"

msgid "No bytes in buffer."
msgstr "缓冲区中没有字节。"

msgid "Index out of bounds."
msgstr "索引越界。"

msgid "File \"%s\" not found"
msgstr "文件 \"%s\" 未找到"

msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

msgid "Object type not supported."
msgstr "不支持的对象类型。"

msgid "No data to read."
msgstr "没有可读的数据。"

msgid "Read timed out."
msgstr "读取超时。"

msgid "Max line read attempts exceeded."
msgstr "超过最大行读取尝试次数。"

msgid "Accept timed out."
msgstr "接受超时。"

msgid "Max line length exceeded."
msgstr "超过最大行长度。"

msgid "Set LargeStream to True to send streams greater than "
"2GB"
msgstr "设置 LargeStream 为 True 以发送大于 2GB 的流"

msgid "Data is too large for stream"
msgstr "数据对于流来说太大"

msgid "Connect timed out."
msgstr "连接超时。"

msgid "Not enough bytes received"
msgstr "收到的字节不足"

msgid "Non-echo type response received"
msgstr "收到了非回显类型的响应"

msgid "Cannot call TerminateAndWaitFor on FreeAndTerminate "
"threads"
msgstr "无法在 FreeAndTerminate 线程上调用 TerminateAndWaitFor"

msgid "Already connected."
msgstr "已经连接。"

msgid "Terminate Thread Timeout"
msgstr "终止线程超时"

msgid "No execute handler found."
msgstr "未找到执行处理器。"

msgid "No command handler found."
msgstr "未找到命令处理器。"

msgid "Cannot perform task while server is "
"active."
msgstr "服务器活动期间无法执行任务。"

msgid "Thread Class Not Specified."
msgstr "未指定线程类。"

msgid "Maximum number of line allowed exceeded"
msgstr "允许的最大行数超出"

msgid "Cannot create listening thread."
msgstr "无法创建监听线程。"

msgid "The IOHandler already has a different Intercept "
"assigned"
msgstr "IOHandler 已分配有另一个截获"

msgid "The maximum number of threads for this scheduler is "
"exceeded."
msgstr "此调度器的最大线程数已超出。"

msgid "Transparent proxy cannot bind."
msgstr "透明代理无法绑定。"

msgid "UDP Not supported by this proxy."
msgstr "此代理不支持 UDP。"

msgid "Fibers are not supported on this system."
msgstr "此系统不支持纤维。"

msgid "The supplied IP address is not a valid multicast address [224.0.0.0 "
"to 239.255.255.255]."
msgstr "提供的 IP 地址不是一个有效的多播地址 [224.0.0.0 到 239.255.255.255]。"

msgid "This function is not supported on Win32."
msgstr "此功能不支持在 Win32 上。"

msgid "IP Broadcast Receive Error = 0."
msgstr "IP 广播接收错误 = 0。"

msgid "Recv "
msgstr "接收 "

msgid "Sent "
msgstr "发送 "

msgid "Stat "
msgstr "状态 "

msgid "Unable to set Filename while log file is "
"open."
msgstr "日志文件打开时无法设置文件名。"

msgid "Buffer terminator must be specified."
msgstr "必须指定缓冲区终止符。"

msgid "Buffer start position is invalid."
msgstr "缓冲区起始位置无效。"

msgid "Cannot change a connected IOHandler."
msgstr "无法更改已连接的 IOHandler。"

msgid "No IOHandler of type %s is installed."
msgstr "未安装类型为 %s 的 IOHandler。"

msgid "Reply Code is not valid: %s"
msgstr "回复代码无效：%s"

msgid "Reply Code already exists: %s"
msgstr "回复代码已存在：%s"

msgid "Thread must be specified for the scheduler."
msgstr "必须为调度器指定线程。"

msgid "You must have an OnExecute event."
msgstr "您必须有一个 OnExecute 事件。"

msgid "Cannot set Loop property when the Thread is already "
"running."
msgstr "线程已运行时无法设置 Loop 属性。"

msgid "Cannot set ThreadName when the Thread is already "
"running."
msgstr "线程已运行时无法设置 ThreadName。"

msgid "A Stack has not been created for converting the data "
"type."
msgstr "尚未创建用于转换数据类型的堆栈。"

msgid "Transparent Proxy Cyclic error."
msgstr "透明代理循环错误。"

msgid "Cannot change the scheduler while the server is "
"Active."
msgstr "服务器处于活动状态时无法更改调度器。"

msgid "You must use proxyOpen"
msgstr "您必须使用 proxyOpen"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "net unreachable;"
msgstr "网络不可达；"

msgid "host unreachable;"
msgstr "主机不可达；"

msgid "protocol unreachable;"
msgstr "协议不可达；"

msgid "Port Unreachable"
msgstr "端口不可达"

msgid "Fragmentation Needed and Don't Fragment was "
"Set"
msgstr "需要分片且设置了不分片"

msgid "Source Route Failed"
msgstr "源路由失败"

msgid "Destination Network Unknown"
msgstr "目的网络未知"

msgid "Destination Host Unknown"
msgstr "目的主机未知"

msgid "Source Host Isolated"
msgstr "源主机隔离"

msgid "Communication with Destination Network is Administratively "
"Prohibited"
msgstr "与目的网络的通信被管理禁止"

msgid "Communication with Destination Host is Administratively "
"Prohibited"
msgstr "与目的主机的通信被管理禁止"

msgid "Destination Network Unreachable for Type of "
"Service"
msgstr "目的网络对于该服务类型不可达"

msgid "Destination Host Unreachable for Type of "
"Service"
msgstr "目的主机对于该服务类型不可达"

msgid "Communication Administratively Prohibited"
msgstr "通信被管理禁止"

msgid "Host Precedence Violation"
msgstr "主机优先级违规"

msgid "Precedence cutoff in effect"
msgstr "优先级截止生效"

msgid "no route to destination"
msgstr "无路由到目的地"

msgid "communication with destination administratively "
"prohibited"
msgstr "与目的地的通信被管理禁止"

msgid "source address failed ingress/egress "
"policy"
msgstr "源地址未通过入站/出站策略"

msgid "reject route to destination"
msgstr "拒绝到目的地的路由"

msgid "time to live exceeded in transit"
msgstr "传输过程中生存时间超限"

msgid "hop limit exceeded in transit"
msgstr "传输过程中跳数限制超限"

msgid "fragment reassembly time exceeded."
msgstr "分片重组时间超限。"

msgid "Parameter Problem (offset %d)"
msgstr "参数问题（偏移 %d）"

msgid "erroneous header field encountered (offset "
"%d)"
msgstr "遇到错误的头部字段（偏移 %d）"

msgid "unrecognized Next Header type encountered (offset "
"%d)"
msgstr "遇到未知的下一个头部类型（偏移 %d）"

msgid "unrecognized IPv6 option encountered (offset "
"%d)"
msgstr "遇到未知的 IPv6 选项（偏移 %d）"

msgid "Source Quench Message"
msgstr "源抑制消息"

msgid "Redirect datagrams for the Network."
msgstr "为网络重定向数据报。"

msgid "Redirect datagrams for the Host."
msgstr "为主机重定向数据报。"

msgid "Redirect datagrams for the Type of Service and "
"Network."
msgstr "为服务类型和网络重定向数据报。"

msgid "Redirect datagrams for the Type of Service and "
"Host."
msgstr "为服务类型和主机重定向数据报。"

msgid "Echo"
msgstr "回声"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgid "Information Request"
msgstr "信息请求"

msgid "Address Mask Request"
msgstr "地址掩码请求"

msgid "Outbound Packet successfully forwarded"
msgstr "出站数据包成功转发"

msgid "No route for Outbound Packet; packet "
"discarded"
msgstr "出站数据包无路由；数据包丢弃"

msgid "Unknown/unspecified error"
msgstr "未知/未指定的错误"

msgid "Don't Convert option present"
msgstr "存在不转换选项"

msgid "Unknown mandatory option present"
msgstr "存在未知的强制性选项"

msgid "Known unsupported option present"
msgstr "存在已知的不受支持的选项"

msgid "Unsupported transport protocol"
msgstr "不受支持的传输协议"

msgid "Overall length exceeded"
msgstr "总长度超出"

msgid "IP header length exceeded"
msgstr "IP 头长度超出"

msgid "Transport protocol > 255"
msgstr "传输协议 > 255"

msgid "Port conversion out of range"
msgstr "端口转换超出范围"

msgid "Transport header length exceeded"
msgstr "传输头部长度超出"

msgid "32 Bit Rollover missing and ACK set"
msgstr "缺少 32 位回滚且 ACK 设置"

msgid "Unknown mandatory transport option present"
msgstr "存在未知的必需传输选项"

msgid "Mobile Host Redirect"
msgstr "移动主机重定向"

msgid "IPv6 Where-Are-You"
msgstr "IPv6 你在哪"

msgid "IPv6 I-Am-Here"
msgstr "IPv6 我在这"

msgid "Mobile Registration Request"
msgstr "移动注册请求"

msgid "SKIP"
msgstr "跳过"

msgid "Bad SPI"
msgstr "错误的 SPI"

msgid "Authentication Failed"
msgstr "认证失败"

msgid "Decompression Failed"
msgstr "解压缩失败"

msgid "Decryption Failed"
msgstr "解密失败"

msgid "Need Authentication"
msgstr "需要认证"

msgid "Need Authorization"
msgstr "需要授权"

msgid "Packet Too Big (MTU = %d)"
msgstr "数据包太大（MTU = %d）"

msgid "Cannot use a non-socket IOHandler"
msgstr "无法使用非套接字的 IOHandler"

msgid "Failed to load %s."
msgstr "加载 %s 失败。"

msgid "Mode has not been set."
msgstr "模式尚未设置。"

msgid "Could not load SSL library."
msgstr "无法加载 SSL 库。"

msgid "SSL status: \"%s\""
msgstr "SSL 状态：\"%s\""

msgid "SSL connection has dropped."
msgstr "SSL 连接已断开。"

msgid "SSL certificate request error."
msgstr "SSL 证书请求错误。"

msgid "SSL library internal error."
msgstr "SSL 库内部错误。"

msgid "%s Alert"
msgstr "%s 警报"

msgid "%s Read Alert"
msgstr "%s 读警报"

msgid "%s Write Alert"
msgstr "%s 写警报"

msgid "Accept Loop"
msgstr "接受循环"

msgid "Accept Error"
msgstr "接受错误"

msgid "Accept Failed"
msgstr "接受失败"

msgid "Accept Exit"
msgstr "接受退出"

msgid "Connect Loop"
msgstr "连接循环"

msgid "Connect Error"
msgstr "连接错误"

msgid "Connect Failed"
msgstr "连接失败"

msgid "Connect Exit"
msgstr "连接退出"

msgid "Handshake Start"
msgstr "握手开始"

msgid "Handshake Done"
msgstr "握手完成"

msgid "IOHandler value is not valid"
msgstr "IOHandler 值无效"

msgid "Error "
msgstr "错误 "

msgid "Algorithm %s not permitted in FIPS mode"
msgstr "FIPS 模式下不允许算法 %s"

msgid "File Not Found"
msgstr "文件未找到"

msgid "Packet too small"
msgstr "数据包太小"

msgid "The specified SASL handlers are not "
"ready!!"
msgstr "指定的 SASL 处理器尚未准备好！"

msgid "Doesn't support AUTH or the specified SASL "
"handlers!!"
msgstr "不支持 AUTH 或指定的 SASL 处理器！"

msgid "Need SASL mechanisms to login with it!!"
msgstr "需要 SASL 机制才能登录！"

msgid "missing algorithm in challange."
msgstr "挑战中缺少算法。"

msgid "invalid algorithm in challange."
msgstr "挑战中的算法无效。"

msgid "auth-conf not yet supported."
msgstr "尚未支持 auth-conf。"

msgid "@ Outside address"
msgstr "@ 外部地址"

msgid "Unable to initialize compressor"
msgstr "无法初始化压缩器"

msgid "Unable to initialize decompressor"
msgstr "无法初始化解压缩器"

msgid "Compression error"
msgstr "压缩错误"

msgid "Decompression error"
msgstr "解压缩错误"

msgid "Extension is empty"
msgstr "扩展名为空"

msgid "Mimetype is empty"
msgstr "MIME 类型为空"

msgid "Extension already exits"
msgstr "扩展名已存在"

msgid "Indy SASL"
msgstr "Indy SASL"

msgid "Cannot load message from file %s"
msgstr "无法从文件 %s 加载消息"

msgid "Encoding text"
msgstr "编码文本"

msgid "Encoding attachment"
msgstr "编码附件"

msgid "Invalid Encoding. UU only allows Body and "
"Attachments."
msgstr "无效的编码。UU 只允许正文和附件。"

msgid "Message parts cannot be used in a message which has a "
"ContentTransferEncoding value."
msgstr "具有 ContentTransferEncoding 值的消息中无法使用消息部分。"

msgid "Connection explicitly refused by NNTP "
"server."
msgstr "NNTP 服务器明确拒绝连接。"

msgid "Stringlist not initialized!"
msgstr "字符串列表未初始化！"

msgid "No OnNewsgroupList event has been defined."
msgstr "未定义 OnNewsgroupList 事件。"

msgid "No OnNewGroupsList event has been defined."
msgstr "未定义 OnNewGroupsList 事件。"

msgid "No OnNewNewsList event has been defined."
msgstr "未定义 OnNewNewsList 事件。"

msgid "No OnXHDREntry event has been defined."
msgstr "未定义 OnXHDREntry 事件。"

msgid "No OnXOVER event has been defined."
msgstr "未定义 OnXOVER 事件。"

msgid "Chunk Started"
msgstr "块开始"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Switching protocols"
msgstr "切换协议"

msgid "OK"
msgstr "成功"

msgid "Created"
msgstr "创建"

msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

msgid "Non-authoritative Information"
msgstr "非权威信息"

msgid "No Content"
msgstr "无内容"

msgid "Reset Content"
msgstr "重置内容"

msgid "Partial Content"
msgstr "部分内容"

msgid "Moved Permanently"
msgstr "永久移动"

msgid "Moved Temporarily"
msgstr "临时移动"

msgid "See Other"
msgstr "参见其他"

msgid "Not Modified"
msgstr "未修改"

msgid "Use Proxy"
msgstr "使用代理"

msgid "Bad Request"
msgstr "请求错误"

msgid "Unauthorized"
msgstr "未经授权"

msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgid "Method not allowed"
msgstr "方法不允许"

msgid "Not Acceptable"
msgstr "不可接受"

msgid "Proxy Authentication Required"
msgstr "需要代理认证"

msgid "Request Timeout"
msgstr "请求超时"

msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

msgid "Gone"
msgstr "已消失"

msgid "Length Required"
msgstr "需要长度"

msgid "Precondition Failed"
msgstr "前提条件失败"

msgid "Precondition Required"
msgstr "需要前提条件"

msgid "Too Many Requests"
msgstr "请求过多"

msgid "Request Header Fields Too Large"
msgstr "请求头字段过大"

msgid "Network Authentication Required"
msgstr "需要网络认证"

msgid "Request Entity Too Long"
msgstr "请求实体过长"

msgid "Request-URI Too Long. 256 Chars max"
msgstr "请求-URI 过长。最多 256 字符"

msgid "Unsupported Media Type"
msgstr "不支持的媒体类型"

msgid "Expectation Failed"
msgstr "期望失败"

msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

msgid "Not Implemented"
msgstr "未实现"

msgid "Bad Gateway"
msgstr "错误网关"

msgid "Service Unavailable"
msgstr "服务不可用"

msgid "Gateway timeout"
msgstr "网关超时"

msgid "HTTP version not supported"
msgstr "不支持的 HTTP 版本"

msgid "Unknown Response Code"
msgstr "未知响应代码"

msgid "Unknown Protocol"
msgstr "未知协议"

msgid "Request method requires HTTP version "
"1.1"
msgstr "请求方法需要 HTTP 版本 1.1"

msgid "Header has already been written."
msgstr "头部已写入。"

msgid "Error in parsing command."
msgstr "解析命令时出错。"

msgid "Unsupported authorization scheme."
msgstr "不支持的授权方案。"

msgid "Cannot change session state when the server is "
"active."
msgstr "服务器处于活动状态时无法更改会话状态。"

msgid "Cannot change session list when the server is "
"active."
msgstr "服务器处于活动状态时无法更改会话列表。"

msgid "Cannot change session ID cookie name when the server is "
"active."
msgstr "服务器处于活动状态时无法更改会话 ID Cookie 名称。"

msgid "This authentication method is already registered with class name "
"%s."
msgstr "此认证方法已使用类名 %s 注册。"

msgid "Unsupported hash algorithm. This implementation supports only MD5 "
"encoding."
msgstr "不支持的哈希算法。此实现仅支持 MD5 编码。"

msgid "Unsupported cookie version: %d"
msgstr "不支持的 Cookie 版本：%d"

msgid "Incorrect length in received block (%d)"
msgstr "接收到的块长度不正确（%d）"

msgid "Invalid number of arguments %s"
msgstr "参数数量无效 %s"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Connection established"
msgstr "连接已建立"

msgid "Starting FTP transfer"
msgstr "开始 FTP 传输"

msgid "Transfer complete"
msgstr "传输完成"

msgid "Transfer aborted"
msgstr "传输中断"

msgid "Error in parameters to %s"
msgstr "参数错误 %s"

msgid "Parameter %s Not Implemented"
msgstr "参数 %s 尚未实现"

msgid "Invalid port number"
msgstr "无效的端口号"

msgid "OnCustomFTPProxy required but not assigned"
msgstr "需要 OnCustomFTPProxy 但未分配"

msgid "Data connection assurance check failed.\n"
"Server reported IP: %s  Port: %d\n"
"Our socket IP: %s  Port: %d"
msgstr "数据连接保证检查失败。\n"
"服务器报告的 IP：%s 端口：%d\n"
"我们的套接字 IP：%s 端口：%d"

msgid "Protocol not supported, use"
msgstr "不支持的协议，请使用"

msgid "UseExtensionDataPort must be true for IPv6 "
"connections."
msgstr "对于 IPv6 连接，UseExtensionDataPort 必须为真。"

msgid "UseExtensionDataPort must be true for NAT "
"fasttracking."
msgstr "对于 NAT 快速跟踪，UseExtensionDataPort 必须为真。"

msgid "Can not use active transfers with NAT "
"fastracking."
msgstr "无法在 NAT 快速跟踪中使用主动传输。"

msgid "Server sent invalid port number (%s)"
msgstr "服务器发送了无效的端口号（%s）"

msgid "Unknown FTP listing format"
msgstr "未知的 FTP 列表格式"

msgid "No Site to Site transfers are permitted with a FTP NAT fastracked "
"connection."
msgstr "FTP NAT 快速跟踪连接不允许站点到站点传输。"

msgid "Can't use dataprotection on site to site "
"transfer."
msgstr "站点到站点传输中无法使用数据保护。"

msgid "Transport protocols must be the same."
msgstr "传输协议必须相同。"

msgid "SSCN is not supported on both servers."
msgstr "两个服务器都不支持 SSCN。"

msgid "Can not set DataPortProtection after CCC "
"issued."
msgstr "发出 CCC 后无法设置 DataPortProtection。"

msgid "Can not set DataPortProtection with unencrypted "
"connections."
msgstr "无法在未加密的连接上设置 DataPortProtection。"

msgid "Can not set CCC without encyption."
msgstr "没有加密的情况下无法设置 CCC。"

msgid "Can not set AUTH without SSL."
msgstr "没有 SSL 的情况下无法设置 AUTH。"

msgid "Can not set AUTH while connected."
msgstr "连接状态下无法设置 AUTH。"

msgid "Transfer modes must be the same."
msgstr "传输模式必须相同。"

msgid "No FTP list parsers have been registered."
msgstr "没有注册任何 FTP 列表解析器。"

msgid "No Compressor is assigned."
msgstr "没有分配压缩器。"

msgid "Compressor is not ready."
msgstr "压缩器尚未准备就绪。"

msgid "Unsupported transfer mode."
msgstr "不支持的传输模式。"

msgid "Unsupported transfer type."
msgstr "不支持的传输类型。"

msgid "command not recognized"
msgstr "命令未识别"

msgid "%s is not a Gopher+ server"
msgstr "%s 不是 Gopher+ 服务器"

msgid "RCode NO Error"
msgstr "RCode 无错误"

msgid "DNS Server Reports Query Server Error"
msgstr "DNS 服务器报告查询服务器错误"

msgid "DNS Server Reports Query Format Error"
msgstr "DNS 服务器报告查询格式错误"

msgid "DNS Server Reports Query Name Error"
msgstr "DNS 服务器报告查询名称错误"

msgid "DNS Server Reports Query Not Implemented "
"Error"
msgstr "DNS 服务器报告查询未实现错误"

msgid "DNS Server Reports Query Refused Error"
msgstr "DNS 服务器报告查询拒绝错误"

msgid "Server Returned Unknown Error"
msgstr "服务器返回未知错误"

msgid "TimedOut"
msgstr "超时"

msgid "MF is an Obsolete Command. USE MX."
msgstr "MF 是过时的命令。使用 MX。"

msgid "MD is an Obsolete Command. Use MX."
msgstr "MD 是过时的命令。使用 MX。"

msgid "MailA is an Obsolete Command. USE MX."
msgstr "MailA 是过时的命令。使用 MX。"

msgid "-Err 501 MailB is not implemented"
msgstr "-Err 501 MailB 尚未实现"

msgid "Invalid Query Count %d"
msgstr "无效的查询计数 %d"

msgid "Invalid Packet Size %d"
msgstr "无效的数据包大小 %d"

msgid "Received Packet is too small. Less than 4 bytes. "
"%d"
msgstr "接收到的数据包太小。少于 4 字节。%d"

msgid "Invalid Header Id %d"
msgstr "无效的头部 ID %d"

msgid "Received Packet is too small. Less than 12 bytes. "
"%d"
msgstr "接收到的数据包太小。少于 12 字节。%d"

msgid "Received Packet is too small. %d"
msgstr "接收到的数据包太小。%d"

msgid "Unknown Error %d, Id %d"
msgstr "未知错误 %d，ID %d"

msgid "Invalid IP V6 Address. %s"
msgstr "无效的 IPv6 地址。%s"

msgid "You have to provide a TIdRR_SOA object with Serial number and Name to "
"progress IXFR. %d"
msgstr "要继续 IXFR，您必须提供一个包含序列号和名称的 TIdRR_SOA 对象。%d"

msgid "Data file saved to %s"
msgstr "数据文件保存到 %s"

msgid "Control file save to %s"
msgstr "控制文件保存到 %s"

msgid "Directory %s does not exist"
msgstr "目录 %s 不存在"

msgid "Winshoes LPD Server %s "
msgstr "Winshoes LPD 服务器 %s"

msgid "Server status: active"
msgstr "服务器状态：活动"

msgid "Queue %s status: %s"
msgstr "队列 %s 状态：%s"

msgid "closing connection"
msgstr "关闭连接"

msgid "Unknown queue %s"
msgstr "未知队列 %s"

msgid "connected with %s"
msgstr "已连接到 %s"

msgid "abort job"
msgstr "终止任务"

msgid "Receive control file"
msgstr "接收控制文件"

msgid "Receive data file"
msgstr "接收数据文件"

msgid "Error: no queues defined"
msgstr "错误：未定义队列"

msgid "Unexpected operation from %s:%d"
msgstr "来自 %s:%d 的意外操作"

msgid "Unsupported transfer mode: \"%s\""
msgstr "不支持的传输模式：\"%s\""

msgid "Unable to complete write request, progress halted at %d "
"bytes"
msgstr "无法完成写请求，在 %d 字节处停止"

msgid "Unable to open %s"
msgstr "无法打开 %s"

msgid "Access to %s denied"
msgstr "访问 %s 被拒绝"

msgid "Unsupported option: \"%s\""
msgstr "不支持的选项：\"%s\""

msgid "Unsupported value \"%s\" for option: \"%s\""
msgstr "选项 \"%s\" 的值 \"%s\" 不受支持"

msgid "Invalid Text count. Must have more than 1 TIdText "
"object."
msgstr "文本计数无效。必须有超过 1 个 TIdText 对象。"

msgid "TIdMessagePart can not be created.  Use descendant classes. "
msgstr "无法创建 TIdMessagePart。使用派生类。"

msgid "Error saving attachment."
msgstr "保存附件时出错。"

msgid "Attachment %s is blocked."
msgstr "附件 %s 被阻止。"

msgid " not specified"
msgstr " 未指定"

msgid "Unrecognized POP3 Response Header:\n"
"\"%s\""
msgstr "无法识别的 POP3 响应头：\n\"%s\""

msgid "Server do not support APOP (no timestamp)"
msgstr "服务器不支持 APOP（无时间戳）"

msgid "Unable to execute command, wrong connection state;Current connection "
"state: %s."
msgstr "无法执行命令，连接状态错误；当前连接状态：%s。"

msgid "Unrecognized IMAP4 Response Header."
msgstr "无法识别的 IMAP4 响应头。"

msgid "Number parameter (relative message number or UID) is invalid; Must be "
"1 or greater."
msgstr "数字参数（相对消息编号或 UID）无效；必须大于等于 1。"

msgid "Number parameter (relative message number or UID) is invalid; Cannot "
"contain an empty string."
msgstr "数字参数（相对消息编号或 UID）无效；不能包含空字符串。"

msgid "Number parameter (relative message number or UID) is invalid; Cannot "
"contain non-digit characters."
msgstr "数字参数（相对消息编号或 UID）无效；不能包含非数字字符。"

msgid "Server has gracefully disconnected you, possibly because the "
"connection was idle for too long."
msgstr "服务器已优雅地断开与您的连接，可能是由于连接空闲时间过长。"

msgid "Illegal char #%d in UTF7 sequence."
msgstr "UTF7 序列中的非法字符 #%d。"

msgid "Illegal bit shifting in MUTF7 string"
msgstr "MUTF7 字符串中的非法位移"

msgid "US-ASCII char #%d in UTF7 sequence."
msgstr "UTF7 序列中的 US-ASCII 字符 #%d。"

msgid "Any"
msgstr "任意"

msgid "Non Authenticated"
msgstr "未认证"

msgid "Authenticated"
msgstr "已认证"

msgid "Selected"
msgstr "已选择"

msgid "Unexpectedly Disconnected"
msgstr "意外断开连接"

msgid "Username: "
msgstr "用户名："

msgid "Password: "
msgstr "密码："

msgid "Invalid Login."
msgstr "无效登录。"

msgid "Allowed login attempts exceeded, good "
"bye."
msgstr "登录尝试次数超出，再见。"

msgid "No authentication handler has been specified."
msgstr "未指定身份验证处理器。"

msgid "Indy Telnet Server"
msgstr "Indy Telnet 服务器"

msgid "OnDataAvailable event is nil."
msgstr "OnDataAvailable 事件为空。"

msgid "server not responding"
msgstr "服务器未响应"

msgid "Server did not respond."
msgstr "服务器未响应。"

msgid "The string %s does not translate into a valid "
"IP."
msgstr "字符串 %s 无法转换为有效的 IP。"

msgid "Invalid network mask."
msgstr "无效的子网掩码。"

msgid "Invalid value length: Should be 32."
msgstr "值长度无效：应为 32。"

msgid "There is too many IP addresses in the specified range (%d) to be "
"displayed at design time."
msgstr "指定范围内的 IP 地址太多（%d），无法在设计时显示。"

msgid "Reply Timed Out:  The server did not return a response and the query "
"has been abandoned"
msgstr "回复超时：服务器未返回响应，查询已被放弃"

msgid "Invalid Port:  The foreign or local port is not specified correctly "
"or invalid"
msgstr "无效端口：外端口或本地端口指定不正确或无效"

msgid "No User:  Port pair is not used or not used by an identifiable "
"user"
msgstr "无用户：端口对未被使用或未被可识别的用户使用"

msgid "Hidden User:  Information was not returned at a user's "
"request"
msgstr "隐藏用户：信息未按用户请求返回"

msgid "Unknown or other error: Can not determine owner, other error, or the "
"error can not be revealed."
msgstr "未知或其他错误：无法确定所有者，其他错误，或错误无法显示。"

msgid "Call to %s.GetByte [property Bytes] with index <> "
"[0..%d]"
msgstr "调用 %s.GetByte [Bytes 属性] 的索引 <> [0..%d]"

msgid "Error in transformation before send"
msgstr "发送前的转换错误"

msgid "Transform failed"
msgstr "转换失败"

msgid "CRC Failed"
msgstr "CRC 校验失败"

msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgid "Cannt connect to the Master server"
msgstr "无法连接到主服务器"

msgid "Do not allow connctions now"
msgstr "现在不允许连接"

msgid "Message type recognition error"
msgstr "消息类型识别错误"

msgid "Message handling failed"
msgstr "消息处理失败"

msgid "Interpretation of message failed"
msgstr "消息解释失败"

msgid "Custom message interpretation failed"
msgstr "自定义消息解释失败"

msgid "Destination file already exists."
msgstr "目标文件已存在。"

msgid "Error accepting connection with SSL."
msgstr "使用 SSL 接受连接时出错。"

msgid "Error connecting with SSL."
msgstr "使用 SSL 连接时出错。"

msgid "SetCipher failed."
msgstr "SetCipher 失败。"

msgid "Error creating SSL session."
msgstr "创建 SSL 会话时出错。"

msgid "Error creating SSL context."
msgstr "创建 SSL 上下文时出错。"

msgid "Could not load root certificate."
msgstr "无法加载根证书。"

msgid "Could not load certificate."
msgstr "无法加载证书。"

msgid "Could not load key, check password."
msgstr "无法加载密钥，请检查密码。"

msgid "Could not load DH Parameters."
msgstr "无法加载 DH 参数。"

msgid "Error getting SSL method."
msgstr "获取 SSL 方法时出错。"

msgid "Error setting File Descriptor for SSL"
msgstr "为 SSL 设置文件描述符时出错"

msgid "Error binding data to SSL socket."
msgstr "将数据绑定到 SSL 套接字时出错。"

msgid "EOF was observed that violates the protocol"
msgstr "观察到了违反协议的 EOF"

msgid "Loading function %s failed"
msgstr "加载函数 %s 失败"

msgid "&New Message Part..."
msgstr "&新消息部分..."

msgid "Extra Headers Text Editor"
msgstr "附加头部文本编辑器"

msgid "Body Text Editor"
msgstr "正文文本编辑器"

msgid "Command not recognized"
msgstr "命令未识别"

msgid "Goodbye"
msgstr "再见"

msgid "Implicit NNTP requires that IOHandler be set to a "
"TIdSSLIOHandlerSocketBase."
msgstr "隐式 NNTP 需要将 IOHandler 设置为 TIdSSLIOHandlerSocketBase。"

msgid " article retrieved - head and body follow"
msgstr "文章已检索 - 标题和正文随后"

msgid " article retrieved - body follows"
msgstr "文章已检索 - 正文随后"

msgid " article retrieved - head follows"
msgstr "文章已检索 - 标题随后"

msgid " article retrieved - statistics only"
msgstr "文章已检索 - 仅统计信息"

msgid "News to me!  <CRLF.CRLF> to end."
msgstr "对我来说是新闻！<CRLF.CRLF> 结束。"

msgid " article retrieved - request text separately"
msgstr "文章已检索 - 单独请求文本"

msgid "Not currently in newsgroup"
msgstr "当前不在新闻组中"

msgid "Extensions supported:"
msgstr "支持的扩展："

msgid "help text follows"
msgstr "帮助文本随后"

msgid "debug output"
msgstr "调试输出"

msgid "server ready - posting allowed"
msgstr "服务器准备好 - 允许发布"

msgid "server ready - no posting allowed"
msgstr "服务器准备好 - 不允许发布"

msgid "slave status noted"
msgstr "记录了从属状态"

msgid "closing connection - goodbye!"
msgstr "关闭连接 - 再见！"

msgid "list of newsgroups follows"
msgstr "新闻组列表随后"

msgid "Headers follow"
msgstr "头部随后"

msgid "Overview information follows"
msgstr "概览信息随后"

msgid "list of new newsgroups follows"
msgstr "新的新闻组列表随后"

msgid "article transferred ok"
msgstr "文章传输成功"

msgid "article posted ok"
msgstr "文章发布成功"

msgid "Authentication accepted"
msgstr "认证接受"

msgid "send article to be transferred. End with "
"<CR-LF>.<CR-LF>"
msgstr "发送要传输的文章。以 <CR-LF>.<CR-LF> 结束"

msgid "send article to be posted. End with "
"<CR-LF>.<CR-LF>"
msgstr "发送要发布的文章。以 <CR-LF>.<CR-LF> 结束"

msgid "More authentication information required"
msgstr "需要更多认证信息"

msgid "Continue with TLS negotiation"
msgstr "继续 TLS 协商"

msgid "service discontinued"
msgstr "服务停止"

msgid "TLS temporarily not available"
msgstr "TLS 暂时不可用"

msgid "no such news group"
msgstr "没有这样的新闻组"

msgid "no newsgroup has been selected"
msgstr "没有选择新闻组"

msgid "no current article has been selected"
msgstr "没有选择当前文章"

msgid "no next article in this group"
msgstr "该组中没有下一篇文章"

msgid "no previous article in this group"
msgstr "该组中没有上一篇文章"

msgid "no such article number in this group"
msgstr "该组中没有这样的文章编号"

msgid "no such article found"
msgstr "未找到这样的文章"

msgid "article not wanted - do not send it"
msgstr "不想要这篇文章 - 不要发送它"

msgid "transfer failed - try again later"
msgstr "传输失败 - 请稍后再试"

msgid "article rejected - do not try again."
msgstr "文章被拒绝 - 不要再尝试"

msgid "posting not allowed"
msgstr "不允许发布"

msgid "posting failed"
msgstr "发布失败"

msgid "Authorization required for this command"
msgstr "此命令需要授权"

msgid "Authorization rejected"
msgstr "授权被拒绝"

msgid "Authentication required"
msgstr "需要认证"

msgid "Strong encryption layer is required"
msgstr "需要强加密层"

msgid "command syntax error"
msgstr "命令语法错误"

msgid "access restriction or permission denied"
msgstr "访问限制或权限被拒绝"

msgid "program fault - command not performed"
msgstr "程序故障 - 命令未执行"

msgid "Security layer already active"
msgstr "安全层已经激活"

msgid "Error: No program code to return request!"
msgstr "错误：没有程序代码来响应请求！"

msgid "Invalid syslog message: incorrect PRI "
"section"
msgstr "无效的 syslog 消息：不正确的 PRI 部分"

msgid "Invalid syslog message: incorrect PRI number "
"\"%s\""
msgstr "无效的 syslog 消息：不正确的 PRI 编号 \"%s\""

msgid "Invalid syslog message: incorrect timestamp "
"\"%s\""
msgstr "无效的 syslog 消息：不正确的时间戳 \"%s\""

msgid "Invalid Syslog message: packet too large (%d "
"bytes)"
msgstr "无效的 syslog 消息：数据包太大（%d 字节）"

msgid "Invalid host name. A SYSLOG host name cannot contain any space "
"(\"%s\")+"
msgstr "无效的主机名。SYSLOG 主机名不能包含任何空格（\"%s\"）"

msgid "Winsock stack"
msgstr "Winsock 栈"

msgid "Command Not Recognised"
msgstr "命令未识别"

msgid "Signing Off"
msgstr "注销"

msgid "Ok"
msgstr "好"

msgid "Start mail input; end with <CRLF>.<CRLF>"
msgstr "开始邮件输入；以 <CRLF>.<CRLF> 结束"

msgid "%s Address Okay"
msgstr "%s 地址正确"

msgid "%s Address Error"
msgstr "%s 地址错误"

msgid "%s Sender Not Permitted"
msgstr "%s 发送者未被允许"

msgid "We do not relay %s"
msgstr "我们不转发 %s"

msgid "Welcome to the INDY SMTP Server"
msgstr "欢迎使用 INDY SMTP 服务器"

msgid "Hello %s"
msgstr "你好 %s"

msgid "Polite people say HELO"
msgstr "礼貌的人说 HELO"

msgid "Syntax Error - Command not understood: "
"%s"
msgstr "语法错误 - 无法理解命令： %s"

msgid "Indy SMTP Server"
msgstr "Indy SMTP 服务器"

msgid "by DNSName [127.0.0.1] running Indy "
"SMTP"
msgstr "由 DNSName [127.0.0.1] 运行 Indy SMTP"

msgid "%s User not local, Will forward"
msgstr "%s 用户不是本地的，将会转发"

msgid "Must issue a STARTTLS command first"
msgstr "必须首先发出 STARTTLS 命令"

msgid "Parameter error! Example: mail from:<user@domain.com>"
msgstr "参数错误！例如：mail from:<user@domain.com>"

msgid "Command parameter error! Example: rcpt "
"to:<a@b.c>"
msgstr "命令参数错误！例如：rcpt to:<a@b.c>"

msgid "Syntax error in parameters or arguments"
msgstr "参数或参数中的语法错误"

msgid "Syntax error (no parameters allowed)"
msgstr "语法错误（不允许有参数）"

msgid "Ready to start TLS"
msgstr "准备开始 TLS"

msgid "Command refused due to lack of security"
msgstr "由于缺乏安全性而拒绝命令"

msgid "Implicit SMTP TLS requires that IOHandler be set to a "
"TIdServerIOHandlerSSL."
msgstr "隐式 SMTP TLS 需要将 IOHandler 设置为 TIdServerIOHandlerSSL。"

msgid "Bad sequence of commands"
msgstr "命令序列错误"

msgid "Not logged in"
msgstr "未登录"

msgid "Requested action not taken: mailbox "
"unavailable"
msgstr "请求的操作未执行：邮箱不可用"

msgid "User %s not local; please try <%s>"
msgstr "用户 %s 不是本地的；请尝试使用 <%s>"

msgid "User %s not local; no forwarding address"
msgstr "用户 %s 不是本地的；没有转发地址"

msgid "User %s not local; will forward to <%s>"
msgstr "用户 %s 不是本地的；将会转发到 <%s>"

msgid "Too Many recipients."
msgstr "收件人过多。"

msgid "%s Account Disabled"
msgstr "%s 账户已禁用"

msgid "Local Processing Error"
msgstr "本地处理错误"

msgid "No OnRcptTo event"
msgstr "没有 OnRcptTo 事件"

msgid "Requested mail action aborted: exceeded storage "
"allocation"
msgstr "请求的邮件操作已取消：超出存储分配"

msgid "Requested action not taken: mailbox name not "
"allowed"
msgstr "请求的操作未执行：邮箱名称不允许"

msgid " Transaction failed"
msgstr "事务失败"

msgid "Requested action aborted: local error in "
"processing"
msgstr "请求的操作已取消：处理中的本地错误"

msgid "Requested action not taken: insufficient system storage "
msgstr "请求的操作未执行：系统存储不足"

msgid "Message length exceeds administrative "
"limit"
msgstr "消息长度超过管理限制"

msgid "SPF %s check failed"
msgstr "SPF %s 检查失败"

msgid "SPF %s check error"
msgstr "SPF %s 检查错误"

msgid "Implicit POP3 requires that IOHandler be set to a "
"TIdServerIOHandlerSSL."
msgstr "隐式 POP3 需要将 IOHandler 设置为 TIdServerIOHandlerSSL。"

msgid "Must use STLS"
msgstr "必须使用 STLS"

msgid "Command Not Handled: %s"
msgstr "未处理命令：%s"

msgid "Command not permitted when TLS active"
msgstr "TLS 激活时不允许此命令"

msgid "Command not permitted in this state"
msgstr "在此状态下不允许此命令"

msgid "Begin TLS negotiation"
msgstr "开始 TLS 协商"

msgid "Please login first"
msgstr "请先登录"

msgid "Invalid Syntax"
msgstr "无效的语法"

msgid "Closing Connection Channel."
msgstr "关闭连接通道。"

msgid "Password required"
msgstr "需要密码"

msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

msgid "Login OK"
msgstr "登录成功"

msgid "Wrong State"
msgstr "状态错误"

msgid "Invalid Message Number"
msgstr "无效的消息编号"

msgid "NOOP"
msgstr "NOOP"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Capability list follows"
msgstr "能力列表随后"

msgid "Welcome to Indy POP3 Server"
msgstr "欢迎使用 Indy POP3 服务器"

msgid "Sorry, Unknown Command"
msgstr "抱歉，未知命令"

msgid "Sorry, Unknown Command: %s"
msgstr "抱歉，未知命令：%s"

msgid "Unknown Internal Error"
msgstr "未知内部错误"

msgid "Help follows"
msgstr "帮助随后"

msgid "Too many connections. Try again later."
msgstr "连接过多。请稍后再试。"

msgid "Welcome "
msgstr "欢迎 "

msgid "Uneven size in DecodeToStream."
msgstr "DecodeToStream 中大小不匹配。"

msgid "Uneven size in Encode."
msgstr "编码中大小不匹配。"

msgid "Illegal character in input string."
msgstr "输入字符串中有非法字符。"

msgid "Message decoder not found"
msgstr "未找到消息解码器"

msgid "Message encoder not found"
msgstr "未找到消息编码器"

msgid "Unrecognized content trasnfer encoding."
msgstr "无法识别的内容传输编码。"

msgid "Unrecognized UUE encoding scheme."
msgstr "无法识别的 UUE 编码方案。"

msgid "Indy FTP Server ready."
msgstr "Indy FTP 服务器已准备好。"

msgid "Data connection already open; transfer "
"starting."
msgstr "数据连接已打开；开始传输。"

msgid "File status okay; about to open data "
"connection."
msgstr "文件状态良好；即将打开数据连接。"

msgid "Opening ASCII mode data connection for "
"/bin/ls."
msgstr "为 /bin/ls 打开 ASCII 模式的数据连接。"

msgid "Opening ASCII mode data connection for file "
"list."
msgstr "为文件列表打开 ASCII 模式的数据连接。"

msgid "Opening ASCII data connection for directory "
"listing"
msgstr "为目录列表打开 ASCII 数据连接"

msgid "%s Command successful."
msgstr "%s 命令成功。"

msgid "Service ready for new user."
msgstr "服务已准备好迎接新用户。"

msgid "Service closing control connection."
msgstr "服务正在关闭控制连接。"

msgid "Data connection open; no transfer in "
"progress."
msgstr "数据连接已打开；没有正在进行的传输。"

msgid "Closing data connection."
msgstr "关闭数据连接。"

msgid "Success."
msgstr "成功。"

msgid "Data connection closed abnormally."
msgstr "数据连接异常关闭。"

msgid "Entering Passive Mode (%s)."
msgstr "进入被动模式 (%s)。"

msgid "User logged in, proceed."
msgstr "用户已登录，继续。"

msgid "Anonymous user logged in, proceed."
msgstr "匿名用户已登录，继续。"

msgid "Requested file action okay, completed."
msgstr "请求的文件操作已完成。"

msgid "\"%s\" created."
msgstr "\"%s\" 已创建。"

msgid "User name okay, need password."
msgstr "用户名正确，需要密码。"

msgid "Anonymous login OK, send e-mail as password."
msgstr "匿名登录成功，请发送电子邮件作为密码。"

msgid "Login with USER first."
msgstr "请先使用 USER 登录。"

msgid "Not in authorization state, already logged "
"in."
msgstr "不在授权状态，已登录。"

msgid "Requested file action pending further "
"information."
msgstr "请求的文件操作待进一步信息。"

msgid "Service not available, closing control "
"connection."
msgstr "服务不可用，关闭控制连接。"

msgid "Can't open data connection."
msgstr "无法打开数据连接。"

msgid "Requested file action not taken."
msgstr "请求的文件操作未执行。"

msgid "Requested action aborted: local error in "
"processing."
msgstr "请求的操作已取消：处理中的本地错误。"

msgid "Entering Extended Passive Mode (%s)"
msgstr "进入扩展被动模式 (%s)"

msgid "PORT/EPRT Command disabled."
msgstr "PORT/EPRT 命令已禁用。"

msgid "PORT/EPRT Command disabled for reserved port range "
"(1-1024)."
msgstr "在保留端口范围 (1-1024) 内禁用 PORT/EPRT 命令。"

msgid "Data port can only be used by the same IP address used by the control "
"connection."
msgstr "数据端口只能由用于控制连接的相同 IP 地址使用。"

msgid " EPSV ALL sent, now only accepting EPSV "
"connections"
msgstr "已发送 EPSV ALL，现在只接受 EPSV 连接"

msgid "Network protocol not supported, use "
"(%s)"
msgstr "不支持的网络协议，请使用 (%s)"

msgid "File Operation Successful"
msgstr "文件操作成功"

msgid "%s: Is a file."
msgstr "%s：是一个文件。"

msgid "Invalid %s options"
msgstr "无效的 %s 选项"

msgid "Option not recognized."
msgstr "选项未被识别。"

msgid "Property can not be a negative number."
msgstr "属性不能是负数。"

msgid "Noted."
msgstr "已记录。"

msgid "Goodbye."
msgstr "再见。"

msgid "PASVBoundPortMax must be greater than "
"PASVBoundPortMax."
msgstr "PASVBoundPortMax 必须大于 PASVBoundPortMax。"

msgid "PASVBoundPortMin must be less than PASVBoundPortMax."
msgstr "PASVBoundPortMin 必须小于 PASVBoundPortMax。"

msgid "Requested action not taken."
msgstr "请求的操作未执行。"

msgid "'%s': command not understood."
msgstr "'%s'：命令未理解。"

msgid "\"%s\" Command not implemented."
msgstr "\"%s\" 命令未实现。"

msgid "Unknown command %s."
msgstr "未知命令 %s。"

msgid "Not logged in."
msgstr "未登录。"

msgid "Requested action aborted: page type "
"unknown."
msgstr "请求的操作已取消：页面类型未知。"

msgid "Requested file action aborted."
msgstr "请求的文件操作已取消。"

msgid "Maximum connections limit exceeded. Try again "
"later."
msgstr "超过最大连接限制。请稍后再试。"

msgid "About to open data connection for %s"
msgstr "即将为 %s 打开数据连接"

msgid "Need account for login."
msgstr "登录需要账户。"

msgid "AUTH Command OK. Initializing SSL"
msgstr "AUTH 命令成功。初始化 SSL"

msgid "PBSZ Command OK. Protection buffer size set to "
"0."
msgstr "PBSZ 命令成功。保护缓冲区大小设置为 0。"

msgid "Requested PROT level not supported by "
"mechanism."
msgstr "请求的 PROT 级别不受机制支持。"

msgid "PROT Command OK. Using Clear data connection"
msgstr "PROT 命令成功。使用明文数据连接"

msgid "PROT Command OK. Using Private data "
"connection"
msgstr "PROT 命令成功。使用私有数据连接"

msgid "Command channel switched to clear-text."
msgstr "命令通道切换为明文。"

msgid "Clear command channel is not permitted."
msgstr "不允许使用明文命令通道。"

msgid "AUTH Data required."
msgstr "需要 AUTH 数据。"

msgid "Not permitted after CCC"
msgstr "CCC 后不允许"

msgid "PBSZ Data Buffer Size required."
msgstr "需要 PBSZ 数据缓冲区大小。"

msgid "Command not implemented for that parameter."
msgstr "该参数对应的命令未实现。"

msgid "%s not allowed after EPSV ALL"
msgstr "%s 在 EPSV ALL 后不允许"

msgid "Unknown OTP method"
msgstr "未知的 OTP 方法"

msgid "IOHandler is of wrong type."
msgstr "IOHandler 类型错误。"

msgid "The destination filename can not be "
"empty"
msgstr "目标文件名不能为空"

msgid "\"%s\" is working directory."
msgstr "\"%s\" 是工作目录。"

msgid "Type set to %s."
msgstr "类型设置为 %s。"

msgid "Mode set to %s."
msgstr "模式设置为 %s。"

msgid "Unimplemented mode."
msgstr "未实现的模式。"

msgid "Structure set to %s."
msgstr "结构设置为 %s。"

msgid "The following SITE commands are supported:"
msgstr "以下 SITE 命令被支持："

msgid "%s directory structure."
msgstr "%s 目录结构。"

msgid "System status"
msgstr "系统状态"

msgid "End of Status"
msgstr "状态结束"

msgid "End of extentions."
msgstr "扩展结束。"

msgid "No OnListDirectory event found!"
msgstr "未找到 OnListDirectory 事件！"

msgid "Implicit FTP requires that IOHandler be set to a "
"TIdServerIOHandlerSSL."
msgstr "隐式 FTP 需要将 IOHandler 设置为 TIdServerIOHandlerSSL。"

msgid "site attrib"
msgstr "站点属性"

msgid " failed, invalid attribute."
msgstr "失败，无效的属性。"

msgid " done, total %s attributes changed."
msgstr "完成，总共更改了 %s 个属性。"

msgid "Current UMASK is %.3d"
msgstr "当前的 UMASK 是 %.3d"

msgid "UMASK set to %.3d (was %.3d)"
msgstr "UMASK 设置为 %.3d（原为 %.3d）"

msgid "Permission denied."
msgstr "权限被拒绝。"

msgid "CHMOD command successful."
msgstr "CHMOD 命令成功。"

msgid "The following commands are recognized (* => unimplemented, + => "
"extension)."
msgstr "以下命令被识别（* => 未实现，+ => 扩展）。"

msgid "on"
msgstr "开启"

msgid "off"
msgstr "关闭"

msgid "MSDOS-like directory output is %s"
msgstr "类似 MSDOS 的目录输出是 %s"

msgid "kernel messages"
msgstr "内核消息"

msgid "user-level messages"
msgstr "用户级消息"

msgid "mail system"
msgstr "邮件系统"

msgid "system daemons"
msgstr "系统守护进程"

msgid "security/authorization messages (1)"
msgstr "安全/授权消息（1）"

msgid "messages generated internally by syslogd"
msgstr "syslogd 内部生成的消息"

msgid "line printer subsystem"
msgstr "行打印机子系统"

msgid "network news subsystem"
msgstr "网络新闻子系统"

msgid "UUCP subsystem"
msgstr "UUCP 子系统"

msgid "clock daemon (1)"
msgstr "时钟守护进程（1）"

msgid "security/authorization messages (2)"
msgstr "安全/授权消息（2）"

msgid "FTP daemon"
msgstr "FTP 守护进程"

msgid "NTP subsystem"
msgstr "NTP 子系统"

msgid "log audit"
msgstr "日志审计"

msgid "log alert"
msgstr "日志警报"

msgid "clock daemon (2)"
msgstr "时钟守护进程（2）"

msgid "local use 0  (local0)"
msgstr "本地使用 0 （local0）"

msgid "local use 1  (local1)"
msgstr "本地使用 1 （local1）"

msgid "local use 2  (local2)"
msgstr "本地使用 2 （local2）"

msgid "local use 3  (local3)"
msgstr "本地使用 3 （local3）"

msgid "local use 4  (local4)"
msgstr "本地使用 4 （local4）"

msgid "local use 5  (local5)"
msgstr "本地使用 5 （local5）"

msgid "local use 6  (local6)"
msgstr "本地使用 6 （local6）"

msgid "local use 7  (local7)"
msgstr "本地使用 7 （local7）"

msgid "Unknown or illegale facility code"
msgstr "未知或非法的设施代码"

msgid "Emergency: system is unusable"
msgstr "紧急情况：系统不可用"

msgid "Alert: action must be taken immediately"
msgstr "警告：必须立即采取行动"

msgid "Critical: critical conditions"
msgstr "严重：关键条件"

msgid "Error: error conditions"
msgstr "错误：错误条件"

msgid "Warning: warning conditions"
msgstr "警告：警告条件"

msgid "Notice: normal but significant condition"
msgstr "通知：正常但重要的条件"

msgid "Informational: informational messages"
msgstr "信息：信息性消息"

msgid "Debug: debug-level messages"
msgstr "调试：调试级别消息"

msgid "Unknown or illegale security code"
msgstr "未知或非法的安全代码"

msgid "Reply %d on Job ID %s"
msgstr "任务 ID %s 上的回复 %d"

msgid "Cannot bind to a LPR port from range %d to %d (No free "
"Port)"
msgstr "无法从 %d 到 %d 绑定到 LPR 端口（没有可用端口）"

msgid "IRC Connect Failed"
msgstr "IRC 连接失败"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Failed to Start: %s"
msgstr "启动失败：%s"

msgid "Failed to Stop: %s"
msgstr "停止失败：%s"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Reconnect at %s: %s"
msgstr "在 %s 重新连接：%s"

msgid "You cannot set %s while the HL7 Component is "
"working"
msgstr "HL7 组件工作时您不能设置 %s"

msgid "Attempt to %s while the HL7 Component is not "
"working"
msgstr "尝试在 HL7 组件不工作时 %s"

msgid "Interface is unusable due to failure to "
"stop"
msgstr "由于停止失败，接口不可用"

msgid "Interface was already started"
msgstr "接口已被启动"

msgid "Interface was already stopped"
msgstr "接口已被停止"

msgid "Mode is not initialised"
msgstr "模式尚未初始化"

msgid "Component is in Asynchronous mode but OnMessageArrive has not been "
"hooked"
msgstr "组件处于异步模式，但未挂载 OnMessageArrive"

msgid "Component is in Synchronous mode but  OnMessageReceive has not been "
"hooked"
msgstr "组件处于同步模式，但未挂载 OnMessageReceive"

msgid "Assigned Port value %d is invalid"
msgstr "分配的端口号 %d 无效"

msgid "A message has been received but the commication mode is "
"unknown"
msgstr "收到了一条消息，但通信模式未知"

msgid "Unexpected message arrived to an interface that is not "
"listening"
msgstr "意外的消息到达了一个未监听的接口"

msgid "Unknown mode"
msgstr "未知模式"

msgid "Unable to stop client thread"
msgstr "无法停止客户端线程"

msgid "Send a message"
msgstr "发送消息"

msgid "Server Connection not locatable when sending "
"message"
msgstr "发送消息时找不到服务器连接"

msgid "You cannot send a message while you are still waiting for an "
"answer"
msgstr "在等待答复时您不能发送消息"

msgid "Internal error in IdHL7.pas: SynchronousSend returned "
"srNone"
msgstr "IdHL7.pas 中的内部错误：SynchronousSend 返回 srNone"

msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

msgid "Internal error in IdHL7.pas: SynchronousSend returned "
"srSent"
msgstr "IdHL7.pas 中的内部错误：SynchronousSend 返回 srSent"

msgid "No response from remote system"
msgstr "远程系统无响应"

msgid "Internal error in IdHL7.pas: SynchronousSend returned an unknown "
"value "
msgstr "IdHL7.pas 中的内部错误：SynchronousSend 返回未知值"

msgid "IdHL7 is broken in Indy 10 for the present"
msgstr "IdHL7 在当前的 Indy 10 中有问题"

msgid "Unsupported object type. You can assign only one of the following "
"types or their descendants: TStrings, "
"TStream."
msgstr "不支持的对象类型。您只能分配以下类型之一或其派生类：TStrings，TStream。"

msgid "Unsupported transfer type. You can assign only an empty string or one "
"of the following values: 7bit, 8bit, binary, quoted-printable, "
"base64."
msgstr "不支持的传输类型。您只能分配空字符串或以下值之一：7bit，8bit，binary，quoted-printable，base64。"

msgid "Unsupported encoding. You can assign only one of the following "
"values: Q, B, 8."
msgstr "不支持的编码。您只能分配以下值之一：Q，B，8。"

msgid "Protocol field is empty"
msgstr "协议字段为空"

msgid "Host field is empty"
msgstr "主机字段为空"

msgid "You must chain this component to another I/O Handler before using "
"it"
msgstr "在使用此组件之前，您必须将其链接到另一个 I/O 处理程序"

msgid "TIdSNPP Mess command only supports single line "
"Messages."
msgstr "TIdSNPP Mess 命令仅支持单行消息。"

msgid "Unassigned UserPassProvider!"
msgstr "未分配 UserPassProvider！"

msgid "Invalid Email Address %s"
msgstr "无效的电子邮件地址 %s"

msgid "No MX records for the domain %s"
msgstr "域名 %s 没有 MX 记录"

msgid "Can not connect to MX servers for address "
"%s"
msgstr "无法连接到地址 %s 的 MX 服务器"

msgid "Can not assign Host property, it is resolved by IdDirectSMTP on the "
"fly."
msgstr "无法分配 Host 属性，它由 IdDirectSMTP 实时解析。"

msgid "File corrupted."
msgstr "文件损坏。"

msgid "Invalid Size"
msgstr "无效的大小"

msgid "Invalid CRC"
msgstr "无效的 CRC"

msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

msgid "Invalid Login"
msgstr "无效的登录"

msgid "Wrong SOCKS5-ATYP"
msgstr "错误的 SOCKS5-ATYP"

msgid "Wrong SOCKS-version"
msgstr "错误的 SOCKS 版本"

msgid "Wrong SOCKS-Command"
msgstr "错误的 SOCKS 命令"

msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒"

msgid "Unexpected Close"
msgstr "意外关闭"

msgid "Peer IP mismatch"
msgstr "对等 IP 不匹配"

msgid "SSL IOHandler is required for this setting"
msgstr "此设置需要 SSL IOHandler"

msgid "This value can not be set while the server is "
"active."
msgstr "在服务器处于活动状态时不能设置此值。"

msgid "This value can not be set while the client is "
"connected."
msgstr "在客户端连接时不能设置此值。"

msgid "SSL is not available on this server."
msgstr "此服务器上不可用 SSL。"

msgid "Start SSL negotiation command failed."
msgstr "开始 SSL 协商命令失败。"

msgid "SSL negotiation failed."
msgstr "SSL 协商失败。"

msgid "Invalid Enhanced Code: "
msgstr "无效的增强代码："

msgid "Invalid Reply String."
msgstr "无效的回复字符串。"

msgid "Invalid Reply Class."
msgstr "无效的回复类别。"

msgid "Unsupported operation."
msgstr "不支持的操作。"

msgid "Host is empty"
msgstr "主机为空"

msgid "POP3 proxy ready"
msgstr "POP3 代理已准备好"

msgid "command must be either USER or QUIT"
msgstr "命令必须是 USER 或 QUIT"

msgid "POP3 proxy signing off"
msgstr "POP3 代理注销"

msgid "Begin TLS negotiation now"
msgstr "现在开始 TLS 协商"

msgid "Implicit IMAP4 requires that IOHandler be set to a "
"TIdServerIOHandlerSSLBase."
msgstr "隐式 IMAP4 要求将 IOHandler 设置为 TIdServerIOHandlerSSLBase。"

msgid "Permission Denied"
msgstr "权限被拒"

msgid "Could not encode header data using charset "
"\"%s\""
msgstr "无法使用字符集 \"%s\" 对标题数据进行编码"

msgid "Could not decode header data using charset "
"\"%s\""
msgstr "无法使用字符集 \"%s\" 解码头部数据"

msgid "An HTML viewer is required to see this "
"message"
msgstr "查看此消息需要 HTML 浏览器"

msgid "An RTF viewer is required to see this "
"message"
msgstr "查看此消息需要 RTF 浏览器"

msgid "Invalid Index %s in TIdHTTPAppResponse.GetDateVariable"
msgstr "TIdHTTPAppResponse.GetDateVariable 中的无效索引 %s"

msgid "Invalid Index %s in TIdHTTPAppResponse.SetDateVariable"
msgstr "TIdHTTPAppResponse.SetDateVariable 中的无效索引 %s"

msgid "Invalid Index %s in TIdHTTPAppResponse.GetIntegerVariable"
msgstr "TIdHTTPAppResponse.GetIntegerVariable 中的无效索引 %s"

msgid "Invalid Index %s in TIdHTTPAppResponse.SetIntegerVariable"
msgstr "TIdHTTPAppResponse.SetIntegerVariable 中的无效索引 %s"

msgid "Invalid Index %s in TIdHTTPAppResponse.GetStringVariable"
msgstr "TIdHTTPAppResponse.GetStringVariable 中的无效索引 %s"

msgid "TIdHTTPAppResponse.SetStringVariable: Cannot set the "
"version"
msgstr "TIdHTTPAppResponse.SetStringVariable：无法设置版本"

msgid "Invalid Index %s in TIdHTTPAppResponse.SetStringVariable"
msgstr "TIdHTTPAppResponse.SetStringVariable 中的无效索引 %s"

msgid "Successfull API call"
msgstr "API 调用成功"

msgid "Not enough memory is available to complete this "
"request"
msgstr "没有足够的内存来完成此请求"

msgid "The handle specified is invalid"
msgstr "指定的句柄无效"

msgid "The function requested is not supported"
msgstr "请求的功能不受支持"

msgid "The specified target is unknown or unreachable"
msgstr "指定的目标未知或无法到达"

msgid "The Local Security Authority cannot be "
"contacted"
msgstr "无法联系本地安全机构"

msgid "The requested security package does not "
"exist"
msgstr "请求的安全包不存在"

msgid "The caller is not the owner of the desired "
"credentials"
msgstr "调用者不是所需凭据的所有者"

msgid "The security package failed to initialize, and cannot be "
"installed"
msgstr "安全包初始化失败，无法安装"

msgid "The token supplied to the function is "
"invalid"
msgstr "提供给函数的令牌无效"

msgid "The security package is not able to marshall the logon buffer, so the "
"logon attempt has failed"
msgstr "安全包无法编组登录缓冲区，因此登录尝试失败"

msgid "The per-message Quality of Protection is not supported by the "
"security package"
msgstr "安全包不支持每条消息的质量保护"

msgid "The security context does not allow impersonation of the "
"client"
msgstr "安全上下文不允许模拟客户端"

msgid "The logon attempt failed"
msgstr "登录尝试失败"

msgid "The credentials supplied to the package were not "
"recognized"
msgstr "提供给包的凭据未被识别"

msgid "No credentials are available in the security "
"package"
msgstr "安全包中没有可用的凭据"

msgid "The message or signature supplied for verification has been "
"altered"
msgstr "提供的验证消息或签名已被修改"

msgid "The message supplied for verification is out of "
"sequence"
msgstr "提供的验证消息顺序不对"

msgid "No authority could be contacted for "
"authentication."
msgstr "无法联系任何权威机构进行身份验证"

msgid "The function completed successfully, but must be called again to "
"complete the context"
msgstr "函数成功完成，但必须再次调用以完成上下文"

msgid "The function completed successfully, but CompleteToken must be "
"called"
msgstr "函数成功完成，但必须调用 CompleteToken"

msgid "The function completed successfully, but both CompleteToken and this "
"function must be called to complete the "
"context"
msgstr "函数成功完成，但必须调用 CompleteToken 和此函数以完成上下文"

msgid "The logon was completed, but no network authority was available. The "
"logon was made using locally known information"
msgstr "登录已完成，但没有可用的网络权威。登录使用的是本地已知的信息"

msgid "The context has expired and can no longer be "
"used."
msgstr "上下文已过期，无法再使用"

msgid "The supplied message is incomplete.  The signature was not "
"verified."
msgstr "提供的消息不完整。签名未被验证"

msgid "The credentials supplied were not complete, and could not be "
"verified. The context could not be initialized."
msgstr "提供的凭据不完整，无法验证。上下文无法初始化"

msgid "The buffers supplied to a function was too "
"small."
msgstr "提供给函数的缓冲区太小"

msgid "The credentials supplied were not complete, and could not be "
"verified. Additional information can be returned from the "
"context."
msgstr "提供的凭据不完整，无法验证。可以从上下文中返回更多信息"

msgid "The context data must be renegotiated with the "
"peer."
msgstr "必须与对等方重新协商上下文数据"

msgid "The target principal name is incorrect."
msgstr "目标主体名称不正确"

msgid "There is no LSA mode context associated with this "
"context."
msgstr "与此上下文无关联任何 LSA 模式上下文"

msgid "The clocks on the client and server machines are "
"skewed."
msgstr "客户端和服务器机器上的时钟不同步"

msgid "The certificate chain was issued by an untrusted "
"authority."
msgstr "证书链是由一个不受信任的机构颁发的"

msgid "The message received was unexpected or badly "
"formatted."
msgstr "收到的消息出乎意料或格式不正确"

msgid "An unknown error occurred while processing the "
"certificate."
msgstr "处理证书时发生了未知错误"

msgid "The received certificate has expired."
msgstr "收到的证书已过期"

msgid "The specified data could not be encrypted."
msgstr "指定的数据无法加密"

msgid "The specified data could not be decrypted."
msgstr "指定的数据无法解密"

msgid "The client and server cannot communicate, because they do not possess "
"a common algorithm."
msgstr "客户端和服务器无法通信，因为它们不具备共同的算法"

msgid "The security context could not be established due to a failure in the "
"requested quality of service (e.g. mutual authentication or "
"delegation)."
msgstr "由于请求的服务质量（例如相互认证或委托）失败，无法建立安全上下文"

msgid "A security context was deleted before the context was completed. This "
"is considered a logon failure."
msgstr "在上下文完成之前删除了一个安全上下文。这被视为登录失败"

msgid "The client is trying to negotiate a context and the server requires "
"user-to-user but didn't send a TGT reply."
msgstr "客户端正在尝试协商上下文，而服务器要求用户到用户但未发送 TGT 回复。"

msgid "Unable to accomplish the requested task because the local machine "
"does not have any IP addresses."
msgstr "由于本地机器没有任何 IP 地址，无法完成所请求的任务。"

msgid "The supplied credential handle does not match the credential "
"associated with the security context."
msgstr "提供的凭证句柄与安全上下文关联的凭证不符。"

msgid "The crypto system or checksum function is invalid because a required "
"function is unavailable."
msgstr "加密系统或校验和函数无效，因为所需的函数不可用。"

msgid "The number of maximum ticket referrals has been "
"exceeded."
msgstr "最大票证转发次数已超出。"

msgid "The local machine must be a Kerberos KDC (domain controller) and it "
"is not."
msgstr "本地机器必须是 Kerberos KDC（域控制器），但它不是。"

msgid "The other end of the security negotiation is requires strong crypto "
"but it is not supported on the local "
"machine."
msgstr "安全协商的另一端需要强加密，但在本地机器上不支持。"

msgid "The KDC reply contained more than one principal "
"name."
msgstr "KDC 的回复包含多个主要名称。"

msgid "Expected to find PA data for a hint of what etype to use, but it was "
"not found."
msgstr "期望找到 PA 数据以提示使用哪种 etype，但未找到。"

msgid "The client certificate does not contain a valid UPN, or does not "
"match the client name in the logon request. Please contact your "
"administrator."
msgstr "客户端证书中不包含有效的 UPN，或者与登录请求中的客户端名称不匹配。请与您的管理员联系。"

msgid "Smartcard logon is required and was not "
"used."
msgstr "需要智能卡登录但未使用。"

msgid "A system shutdown is in progress."
msgstr "系统正在关机。"

msgid "An invalid request was sent to the KDC."
msgstr "向 KDC 发送了无效请求。"

msgid "The KDC was unable to generate a referral for the service "
"requested."
msgstr "KDC 无法为所请求的服务生成转介。"

msgid "The encryption type requested is not supported by the "
"KDC."
msgstr "KDC 不支持所请求的加密类型。"

msgid "An unsupported preauthentication mechanism was presented to the "
"Kerberos package."
msgstr "向 Kerberos 包呈现了不受支持的预认证机制。"

msgid "The requested operation cannot be completed. The computer must be "
"trusted for delegation and the current user account must be "
"configured to allow delegation."
msgstr "无法完成所请求的操作。计算机必须被信任以委派，并且当前用户帐户必须配置为允许委派。"

msgid "Client's supplied SSPI channel bindings were "
"incorrect."
msgstr "客户端提供的 SSPI 通道绑定不正确。"

msgid "The received certificate was mapped to multiple "
"accounts."
msgstr "收到的证书映射到了多个帐户。"

msgid "SEC_E_NO_KERB_KEY"
msgstr "SEC_E_NO_KERB_KEY"

msgid "The certificate is not valid for the requested "
"usage."
msgstr "证书对于所请求的用途无效。"

msgid "The system detected a possible attempt to compromise security. Please "
"ensure that you can contact the server that authenticated "
"you."
msgstr "系统检测到可能的安全性妥协尝试。请确保您可以联系已认证您的服务器。"

msgid "The smartcard certificate used for authentication has been revoked. "
"Please contact your system administrator. There may be additional "
"information in the event log."
msgstr "用于认证的智能卡证书已被撤销。请与您的系统管理员联系。事件日志中可能有附加信息。"

msgid "An untrusted certificate authority was detected While processing the "
"smartcard certificate used for authentication. Please contact your "
"system administrator."
msgstr "在处理用于认证的智能卡证书时检测到不受信任的证书颁发机构。请与您的系统管理员联系。"

msgid "The revocation status of the smartcard certificate used for "
"authentication could not be determined. Please contact your system "
"administrator."
msgstr "无法确定用于认证的智能卡证书的撤销状态。请与您的系统管理员联系。"

msgid "The smartcard certificate used for authentication was not trusted. "
"Please contact your system administrator."
msgstr "用于认证的智能卡证书不受信任。请与您的系统管理员联系。"

msgid "The smartcard certificate used for authentication has expired. Please "
"contact your system administrator."
msgstr "用于认证的智能卡证书已过期。请与您的系统管理员联系。"

msgid "The Kerberos subsystem encountered an error. A service for user "
"protocol request was made against a domain controller which does not "
"support service for user."
msgstr "Kerberos 子系统遇到错误。对不支持用户服务的域控制器进行了用户服务协议请求。"

msgid "An attempt was made by this server to make a Kerberos constrained "
"delegation request for a target outside of the server's realm. This "
"is not supported, and indicates a misconfiguration on this server's "
"allowed to delegate to list. Please contact your "
"administrator."
msgstr "此服务器试图对服务器领域之外的目标进行 Kerberos 受限委派请求。这是不支持的，并表明此服务器的委派列表配置错误。请与您的管理员联系。"

msgid "The revocation status of the domain controller certificate used for "
"smartcard authentication could not be determined. There is additional "
"information in the system event log. Please contact your system "
"administrator."
msgstr "无法确定用于智能卡认证的域控制器证书的撤销状态。系统事件日志中有附加信息。请与您的系统管理员联系。"

msgid "An untrusted certificate authority was detected while processing the "
"domain controller certificate used for authentication. There is "
"additional information in the system event log. Please contact your "
"system administrator."
msgstr "在处理用于认证的域控制器证书时检测到不受信任的证书颁发机构。系统事件日志中有附加信息。请与您的系统管理员联系。"

msgid "The domain controller certificate used for smartcard logon has "
"expired. Please contact your system administrator with the contents "
"of your system event log."
msgstr "用于智能卡登录的域控制器证书已过期。请携带您的系统事件日志内容与您的系统管理员联系。"

msgid "The domain controller certificate used for smartcard logon has been "
"revoked. Please contact your system administrator with the contents "
"of your system event log."
msgstr "用于智能卡登录的域控制器证书已被撤销。请携带您的系统事件日志内容与您的系统管理员联系。"

msgid "A signature operation must be performed before the user can "
"authenticate."
msgstr "在用户可以认证之前必须执行签名操作。"

msgid "One or more of the parameters passed to the function was "
"invalid."
msgstr "传递给函数的一个或多个参数无效。"

msgid "Client policy does not allow credential delegation to target "
"server."
msgstr "客户端策略不允许凭证委派到目标服务器。"

msgid "Client policy does not allow credential delegation to target server "
"with NLTM only authentication."
msgstr "客户端策略不允许仅使用 NLTM 认证的凭证委派到目标服务器。"

msgid "The recipient rejected the renegotiation "
"request."
msgstr "接收者拒绝了重新协商请求。"

msgid "The required security context does not "
"exist."
msgstr "所需的安全上下文不存在。"

msgid "The PKU2U protocol encountered an error while attempting to utilize "
"the associated certificates."
msgstr "PKU2U 协议在尝试利用相关证书时遇到错误。"

msgid "The identity of the server computer could not be "
"verified."
msgstr "无法验证服务器计算机的身份。"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "SSPI %s returns error #%d(0x%x): %s"
msgstr "SSPI %s 返回错误 #%d(0x%x): %s"

msgid "SSPI interface has failed to initialise "
"properly"
msgstr "SSPI 接口未能正确初始化"

msgid "No PSecPkgInfo specified"
msgstr "未指定 PSecPkgInfo"

msgid "No credential handle acquired"
msgstr "未获取凭证句柄"

msgid "Can not change credentials after handle aquired. Use Release "
"first"
msgstr "获取句柄后不能更改凭证。请先使用释放功能"

msgid "Unknown credentials use"
msgstr "未知的凭证使用"

msgid "Do AcquireCredentialsHandle first"
msgstr "首先执行 AcquireCredentialsHandle"

msgid "CompleteAuthToken is not supported"
msgstr "不支持 CompleteAuthToken"

msgid "Error resolving host %s: %s (%d)"
msgstr "解析主机 %s 时出错: %s (%d)"

msgid "Non-blocking not supported."
msgstr "不支持非阻塞模式。"

msgid "Character Index %d out of Range, Length = "
"%d"
msgstr "字符索引 %d 超出范围，长度 = %d"

msgid "Character at Index %d is not a valid UTF-16 High "
"Surrogate"
msgstr "索引 %d 处的字符不是一个有效的 UTF-16 高代理项"

msgid "Character at Index %d is not a valid UTF-16 Low "
"Surrogate"
msgstr "索引 %d 处的字符不是一个有效的 UTF-16 低代理项"

msgid "Missing a Low Surrogate in UTF-16 sequence"
msgstr "UTF-16 序列中缺少低代理项"

msgid "Error resolving Address %s: %s (%d)"
msgstr "解析地址 %s 时出错: %s (%d)"

msgid "ZLib error: target buffer may be too "
"small"
msgstr "ZLib 错误：目标缓冲区可能太小"

msgid "Invalid stream operation"
msgstr "无效的流操作"

msgid "ZLib Error (%d)"
msgstr "ZLib 错误 (%d)"

msgid "Error on call to ZLib library function "
"%s"
msgstr "调用 ZLib 库函数 %s 时出错"

